林慧韡做果套舞台劇話要諷刺時弊

是次演出由導演劉翁與柳瑩共同策劃及監製，單單是籌備時間已經花費兩年，而劉翁更與有份參演及投資的Tommy認識已經超過20年。

二人首次合作演出舞台劇，更合共投資近七位數字，透露故事會透過賓館反映香港社會的事件，甚至連最新最火辣的熱話亦會提及在內。

林慧韡既對白會唔會只有一句 "一直有關注"

達哥:禾矛嘢講

內容會有人受傷 達哥出黎表達關汪 希望傷者盡快康復

真兄弟就會明

有達狗做咁梗係諷刺時弊啦！

發覺樓主日日開post歌頌老鼠達

關汪
以為串緊迖哥

仲有 天佑xx

達哥一直關汪事件

小強有錢投資

有人打本比佢 (洗白白)

諷刺暴徒衝擊立法會

可能達哥係戲入面扮緊沉默的人...所映香港而家好多默不作聲的仆街...
然後做完個劇，達哥出黎話入戲太深，其實一直以黎佢都支持反送中
黎個鯉魚翻身。

啦...達哥...唔好話我唔點條明路俾你行啦

yes 有達哥已經好諷刺

想畀人叫你達狗定達哥仲有得改
希望你講返啲人話啦

呢個時勢搞舞台劇夠哂諷刺

食人血饅頭

蓋CHING又JER住達哥

睇左劇本
达哥角色係狗

佢自己咪時弊

條撚樣係咪永久收台

諷刺時下網紅如何被暴民批鬥

連衛兵又批鬥